（ 出發 ）唔熟路 + 驚逼車， 早啲出發

（ 出發 ）唔熟路 + 驚逼車， 早啲出發

先紅磡後沙田 趕得切2:00紅磡置富都會追TVB馬明show

出發

The words of the people are written on the Lennon walls,
and Linden walls.

In restless dreams we work like teams,
millions people may be more.

And echoes in the world of freedom.

I turn my wear to the dark and black.

And the mission
that was planted in my brain
Still remains.

POCARI SWEAT

香港人加油！

「勇武沙田！還我香港！」

你哋嚟得港島， 我就有責任去 上水， 沙田 ， 將軍澳。

We are united.

出門口未各位

已到港鐵旺角站

九龍塘東鐵站好多人等車向大圍嗰邊

已到大圍站， 探下路先

有人同我一樣喺大圍站睇緊地圖點去起步點

依家我由c出口行上天橋 過馬路 去一次起步點先，

大圍往起步點（車公廟隔離）行人天橋
13：39